25.07
De stilizat Login, password reset, butoanele
Aliniere formular,
Hint in loc de subject si message
background poze 

creaere pagina cu rapoartele in administrator


httpsibb.coMR9XL6c


Frauda123.